你地以刺殺/肋死對方係香港既核心人物為目標既話, 革命一燒上上面, 習近平就玩撚完

就差緊最後一步,就差呢一步就可以令成個中國5年之後內亂內戰

而共產黨就一直諗緊方法透過連登同TELEGRAM行動GROUP要你地唔好FOCUS係佢係香港既核心人物, 而係集中FOCUS係d用散紙就可以翻生既死物, 或者係d最撚冇價值既卒仔身上
例如由特首>建制派>殺人魔警>藍屍
但係成場運動共產黨一直都冇辦法由殺人魔警SPIN去一般藍屍
10月13日仲要有個刺客義士行刺中左隻公安狗
共產黨一撚定要諗辦法將損失減撚到最低
10月16日就開始想SPIN去一般南亞人身上

只要大家記住,深藍建制派,特首同中聯辦等官員,就係共產黨係香港最撚重要既核心人物, 佢地一死, 就會燒撚上大陸, 14億人就會諗辦法炮製全中國地方政府官員, 全中國就會處於無政府狀態

象棋入面有兩隻棋, 係可以跳過中間d棋子, 一隻係炮, 一隻係帥/將
我地最低等級就係做卒/兵呢隻棋, 最高升級就係做炮(刺殺)或車(車禍)呢兩隻棋, 而美國就係做將/帥呢隻棋

所以革命就係咁撚簡單, 你以為要對付解放軍咩? 其實根撚本唔撚洗, 防毒面具呢d垃圾係冇撚柒用架, 睇下衰仔樂園粉腸老豆點樣秒殺政要/核心人物啦屌

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法